其實唔駛咁緊張啦，由佢地清，過埋區選再黎過，依個星期18區黃参選人誓師大會

e water

同意
我地口兩日好好休息
由佢地開工開飽佢
唔會攻擊解放軍

大家可以執定包袱準備入集中營

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

重有一星期區選
順順利利搵人睇住d箱

區選成績 半數議席都贏唔到

全港各區(黃vs藍)候選人